刑事偵緝檔案III首播日期

1970年1月1日，IT狗點做嘢㗎，UNIX時間